垃圾鄉黑同我聽撚住 夠膽就出黎中環玩

我地唔撚驚你班垃圾
咁撚大個人淨係喱喺條村蝦蝦霸霸?
收皮啦你地 夠膽就出黎同勇武打 睇下邊個人多?
夠膽就出黎中環金鐘主場搞事 我地陪你玩
最好癱瘓成個中環金融經濟區
我就話你威啦

推